咁嘅天氣，腳趾尾無情力踢到門邊.....

屌你老母

不!不!不!（No!No!No!）

夏天踢到都係痛架

但係冬天踢到係濕痛

前日先踢到，個種痛真係入心入肺，痛到叫唔到出聲

冬天肌肉收縮更加痛

仲痛緊

其實點解冬天會特別痛？